 11  Kaluk Yawey nawu Kawohrnan Rowk kabenngehke bininj, ba bu bedda kabirriburlume kore kubolkbubuyika rowk kabirrihni. Kuhni wanjh kunwoybuk duninjh! Manbu mankolhde kabebme kore kunkulk, dja manme kawernhmerren kore manmim karrudjindi. Wanjh karohrok, nawu Yawey kakurduyime rowk kore nungka yingkihwokkurrmerrinj.” 